612 大家有咩政治訴求？

除左反送中，我地可唔可以額外爭取到啲咩？
例如我最希望係：釋放同特赦最有政治犯，唔會追究由69遊行以後被捕既義士

雖然可能性好低，但係請大家接受訪問既時間加入呢個訴求

611 612立會見